【重po】(不)入中大的5大原因 條路自己揀...

1.中大個名臭左 畢業生冇得當做跳板去IVY League

2.著soc tee周街走俾人當疑犯拉

3.無得再同美國名校商學院 Exchange 剩番歐洲間Copenhagen 同大陸間ceibs

4.大陸公司問你藍唔藍 國際公司唔敢請

5.大家想知再講

有中大保安關懷/問候/迎接你

消息續指，該名中大學生今日在街上遭香港警察截停搜查，其後將其拘捕，並帶返沙田警署扣留調查，案件已交由香港國安處處理。

好warm